今日你打得佢老豆，第日係咪打埋我老豆？

再後日係咪打埋我呀爺？
屌你老母

宜家真係逼市民出嚟真保家喇

屋企人畀人打，點忍？

仲大大聲話市民曱甴？
宜家係咪想踩死晒市民？

自己諗下你老豆出街無啦啦畀人打一棍

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

唔講政治，只講簡單道理
你老豆無啦啦食一棍

仲可以大條道理？

你呃到人呃唔到自己

黑社會